（tg）90後吹水食飯grp

有心事？返工無野做？放假好得閒？
想搵人傾計但無從入手？想同陌生人夜半訴心聲？想搵飯腳？咁就岩啦！

只要是90後的歡迎隨意pm入group啊
但係80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無娘娘 無狗公 好pure好true

平時想約食飯飲酒飲茶boardgame什麼鳩都可以 你諗得出就可以搞！！

好似好正咁WOR

channel有我id 歡迎加入！

push

Pish

Push

聽日有大西北飯聚呀喂

pish

有大波妹係gp

Posh

聽日飯聚

靠另一個admin就死得人多

hihihihi

p

男女比例平衡狀態

入啦屌

on99

puh

推

一齊入嚟瘋狂討論安心

P

90s only thankq

輕輕一推

F

【請幫忙廣傳：被捕須知】【請幫忙廣傳：被捕須知】

各個 Group 都開始有人被捕，但網上有用既資訊太瑣碎，所以搵返各個人寫過既被捕須知，整理返做一篇，希望可以幫到手，麻煩當常識咁詳睇。

一、手機篇

1. 確保手機有開啓密碼而且並非簡單組合
2. 開啓10次撞密碼會洗機功能
3. 關閉指模解鎖
4. 記住班友唔係善男信女, 佢地係可以係你打電話既時候搶手機的。
5. 用自己大頭相做鎖機畫面以防老屈偷電話 (感謝居士提供)
6. 鬼咭同臨時電話於現場使用
7. 重要既通訊唔好用whatsapp講，用wickr、telegram，set做一send即delete

二、電腦篇（保密）

1. 用veracrypt或業界認可軟件作全碟加密
2. 用複雜密碼，8位以上，愈長愈好
3. 自動lock screen登出
4. 重要敏感資料不能隨便刪除，用secure erase軟件以至少7pass覆寫刪除
5. USB手指/外置儲存/backup 一律加密
6. 唔好將recover key放係同一個地方。交熟人保管
7. 重要文件檔案可以再用office內置加密另設密碼保護，或用winzip再另設密碼作加密保護
8. 就算上門收機，你無義務提供任何密碼，無義務主動講出任何物件位置，有事搵律師

二、上門被捕篇

1. 可以選擇扮無人係屋企，唔理唔開門，犬要搜查令先可以入屋。
2. 傻豬豬左開左門，見到係犬，要求你返警署協助調查，可以唔返，關返門，都係果句，要有搜查令先可以入屋。
3. 如果再傻豬豬，跟犬返去既，麻煩講底身份證、姓名、警署比身邊信得過既人聽，再叫人搵律師。
4. 建議被捕時影下自己，證明自己身體並無任何損傷。以防犬之後用暴力，到時都有證據投訴。

三、搜證篇

1. 已經好多人講左，唔好用八達通出入。如果之前唔知，下次一定一定要記得。因為八達通既紀錄，係犬搜證既重要source 之一。
2. 返屋企，過年記得要執屋，棄垃圾。將著過又唔鐘意既衫褲鞋，送比朋友，或者直接扔左去。
3. 電腦都係，要加強你個密碼。有乜野重要既對話、Group，要quit 同埋要洗左D msg、record 佢。
4. 再唔係，成日帶電腦去朋友屋企打機既人，成日都會留低左電腦係人地到嫁嘛。

四、警署篇

1. 乜都唔知、唔識、唔答。「我無野講」、「我要見律師」係你唯一可以講既野。
2. 犬一定會同你玩心理戰，話你個邊個邊個隊友都認左走得指埋你出來云云，唔好信唔好理。「我無野講」、「我要見律師」係你唯一！可以講既野。
3. 預左比人打，話明係黑警，皮肉之苦，唉，好大好大機會要受。但係都係果句，無論幾痛幾辛苦幾唔想再忍受，「我無野講」，「我要見律師」，唔好認唔好簽任何野。
4. 唔好怯，盡量保持冷靜，唔洗驚，你要做既野，只有一樣！就係好好管住自己把口同隻手。認左、簽左，就一世，記住。
5. 你有權見醫生、驗傷，可以不停咁要求。
6. 眼淚都有少少用，需要時可以喊下，但記得唔好驚，眼淚、哀求只係手段，減少人家對你既傷害（當然唔係人人得）。

暫時見到既係咁多，如再見到有用既資料、補充，就再加。天佑義士。

整理者：Yan Wong

黨鐵往金鐘頭班車

港島綫往柴灣方向 堅尼地城頭班車06:00開出
港島綫往堅尼地城方向 柴灣頭班車05:55開出
荃灣綫往中環方向 荃灣頭班車06:00開出
觀塘綫往黃埔方向 九龍灣頭班車06:03開出
觀塘綫往調景嶺方向 牛頭角頭班車06:02開出
觀塘綫往調景嶺方向 黃埔頭班車06:10開出
將軍澳綫往北角方向 寶琳頭班車06:00開出
將軍澳綫往北角方向(康城段) 康城頭班車05:57開出
南港島綫往金鐘方向 海怡半島頭班車06:00開出
東涌綫往香港方向 東涌頭班車06:02開出
東鐵綫往紅磡方向 上水頭班車05:40開出
西鐵綫往紅磡方向 屯門頭班車05:45開出